皇后山房署地盤男畜墮樓亡 遺孀希望盡快獲分配公屋

粉嶺發生奪命工業意外。今早(23日)11時37分，男子洪明偉(39歲)在皇后山房署建築地盤一單位進行安裝鋁窗工程時，懷疑失足從高處飛墮平台，重傷昏迷及奄奄一息，手部被鐵絲網壓住，工友見狀報警。救援人員接報趕至，證實洪當場死亡。警方經初步調查後，將案件列作工業意外，通知有關部門跟進。

據悉，洪負責唧玻璃膠工作，已婚，育有兩名讀小學的6歲及10歲女兒，現時與母親等同住天水圍，一家四口已申請公屋7年。洪妻接受訪問表示，丈夫為家庭經濟支柱，非常顧家及愛錫女兒，從事鋁窗工作10多年，每月收入2萬多元。今日首次到皇后山地盤開工，估不到猝然離世，她不禁慨嘆「依家唔知點算，老公無啦啦咁樣走咗，以後生活唔之點過」。

洪妻續稱，2006年於內地認識丈夫，拍拖兩年後結婚，兩人罕有談及工作，只會講女兒的情況，暫時不知他出事原因。建築公司已派員慰問她，並承諾會發放恩恤金，暫解其燃眉之急。洪妻亦有到餐廳兼職幫補家計，惟受疫情影響收入僅2、3千元，面對日後的租金、水電煤等費用，令她感到徬徨。因此，希望盡快獲得編配公屋，最好分配天水圍區，讓兩名女兒可以繼續在區內上學，放學後回家有祖母照顧，她亦可安心工作。

又係大陸女人

即刻開口話要公屋

盡快獲得編配公屋方法1 : 死老公

屍骨未寒已經R 野

老公死咗淨係識諗「以後點生活」
好現實

2月23
負皮上一頁

好多呢類工業意外死者另一半都係新腥港人

係剋夫定被另一半落降？

老婆咁多年坐係屋企無收入。
呢啲女人就算返麥當勞只會日日同人嘈交，話比人打壓

因死左老公
果快啲有屋

返美心

恩恤係幾日至3個月就排到

本身打算話分佢老公死果間公屋比佢

諗諗下無謂益佢

死老公 有公屋

6同10歲女 2個女都唔係親生

成家都係中國移民 屌你老母

應該協助佢返大灣區發展。

why old post?

返大灣區老家團聚啦

抵過打毒針死喎 至少有間公屋

兩公婆搵得兩萬幾仲生兩個

大劣閪正常發揮

果度好似係居屋黎，山麗苑？

見你有少少認真問
答下你呢啲智障啦

第一
你要諗嘅係
咩人先會做呢類低端工業
答案就係相對學識較低/出身背景較差嘅人
原因：讀得成書嘅 出身見得下人嘅 都唔會做工程

第二
你要諗嘅係
呢類人要繁殖 要結婚的話
對象係有咩人可以揀
答案就係支那女人/ 同等出身嘅人
原因：公屋妹都想嫁比我呢啲私樓仔啦

所以自然
新聞一報得
呢類人本質上住天水圍/大陸老婆/ 窮困
根本就係極大機率嘅事
當中係可以有科學解釋

我見你第二句就提「剋夫」「降頭」
呢類極不科學嘅名詞
我建議你呢啲柒頭
唔好咁迷信啦
多啲用柒腦思考啦

有公屋，皇后山邨
再入先係居屋

大陸婆：暫時不知他出事原因
但唔理喇比間公屋我先

即刻去拎遺產

一死立即諗到公屋，而唔係老公

返中国啦
中国好食好住

如果咁樣都有特快，以後會有好多大陸雞推個老公去死

屌你老母仲要指定天水圍

死大陸啦

今日23日？

佢既死係接觸地面造成

日日咁多人接觸地面無事，係佢有事

怨得邊個

方便北上

返大陸投靠親人啦
騙你

劣幣

成場show一家齊齊整整就最好

越窮越生得多

上次死果日咪比人屌過囉
根本連個男人都係支那蝗
成家居港權都唔知憑咩申請
百五一早搞到十三億人大抽獎
你班傻膠連登仔自命我喜歡政治
就仲停留係八九十年代觀念
以為係港男蝗妻愛情故事
支共笑緊你地戇鳩

冇扣安全帶個個？

真係極品

對

支那人 不意外

咁事實上都係好事，有班人match返呢班人
下下學港女吊高黎賣，咩人滿足班低下階層性需要
容咩影構成社會治安問題

yup裝窗唔帶安全帶
睇相附近本身已經有獨生救生蠅
(本身吊船用)
都唔撚用

多謝你幫我講左我想講嘅嘢

中！
樓下餐廳個新移民女人就係咁
落錯單/落漏單/上錯野食同佢講翻，催多催就話人歧視佢睇唔起佢。。。

乜大劣人要等7年架咩

大陸女人絕技：
1.嫁香港廢老，
2.拎單程證，
3.7年之後拎到香港passport，
4.同廢老離婚，
5.上大陸搵第二個大陸男人，
6.拎單程證，
無限loop

班新移民都唔注重安全，成日話大陸做個陣點點點，唔跟香港例。
試過上平安卡考試，大膽到開聲叫隔黎個人比佢睇答案, CLS

講黎都嘥鳩氣

大陸win

支那雞就係咁

點解？

譚仔阿姐2皮
夠用啦
唔使申請公屋

港共會即刻派新樓比佢

呢單咩料.....
成架啡玲入左..lift....

我諗佢恨左老公死好耐

如果唔係你想佢點
有兩個細女要照顧，屋企支柱冇左
要獨力湊兩個女需要幫忙，仲要比人鬧好現實

香港咁多人單親
點解要照顧你先
on9

諗多咗 實唔做嘢拎綜援話唔夠駛

其實真係冇問題 只不過佢係支那女人所以有問題
唔顧自己都要顧兩個細
如果唔係一個主婦岩岩死左老公失去經濟支柱
帶住兩個讀緊書既女 冇收入 兩三個月交唔起租就帶埋個女去訓街啦

低你老母端咩

如果係土生土長香港人成件事一定冇問題
但佢係支那人就已經被標籤r福利

洪妻續稱，2006年於內地認識丈夫，拍拖兩年後結婚

又一隻想打尖既蝗蟲

上面成班連登仔應該中學生來

唯一經濟支柱無左 仲有兩個女

想要間公屋有地方住姐 好過份？

帶埋個支那女番支那支那地大脈搏山明水秀黨又好生活點會成問題

上面仲有人話個女人日日係屋企無所事事唔返工，以為養人好似養貓咁簡單

2006年於內地認識丈夫

真，全家番支那就岩，明明支那咁好